太子街坊同我出晒黎！！

黑警係太子站入月台無差別打人
點解會放佢地入月台啊？ 要求黨鐵比個交代我地！
今日晏就3點鐘 太子站見

自推十連 1/10

自推十連 2/10

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與
12. 罷睇紅媒

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

推

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

附近有個狗隻遊樂會。日日幾百隻狗係入面休息嘆茶。

個個月出十幾廿萬糧。得閒出黎應酬下你地

班冚家產累條撚辛苦條撚。不過幾撚寫意

佢有講過
佢話佢有權咁做

係咪三點呀

邊度叫太子 警署 球場 花墟都叫旺角

明就得

太子街坊笑了 我就係 日日十點冇人理都算 大把淺藍